![New York](https://images.musement.com/cover/0002/49/thumb_148242_cover_header.jpeg?w=1200&h=630&q=60&fit=crop)

# New York 

#### Die bevölkerungsreichste Stadt der Vereinigten Staaten und gleichzeitig das Zentrum einer der am dichtesten besiedelten Agglomerationen der Welt. New York hat einen bedeutenden Einfluss auf die globale Wirtschaft, Finanzen, Medien, Kunst, Mode, Forschung, Technologie, Bildung und Unterhaltung.
